陳x宗抵死，死抵，抵閪死

藍屍